痴線㗎？星期日晚鑽牆？

香港幾時變到咁？明明係一啲唔啱嘅嘢，竟然可以攞嚟感恩，覺得自己係合理嘅。我覺得真係好變態，就算你講鄰居嘅包容，都唔會攞呢啲例子來講，痴線，痴撚線架屌。

廢中

小米cam

包容下啦，冇佢哋，你今日邊度仲有飯食

快起底
赤柱公屋？

鄰居打柒你你包唔包容呀
屌你老母

真正仆街

真。仆街

我都唔知，但我真係覺得咁樣好唔得。邊有人會將唔啱嘅嘢合理化到啱，仲要感恩。

仲嘈過啲蝗蟲